# Korean translation for Dream Background Remover
# Copyright (C) 2025 Josh Ellithorpe
# This file is distributed under the same license as the Dream Background Remover package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Dream Background Remover 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: quest@mac.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-18 22:56-1000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-18 22:56-1000\n"
"Last-Translator: AI Assistant\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: dream-background-remover.py:51
msgid "AI-powered background removal with Replicate"
msgstr "Replicate를 사용한 AI 배경 제거"

#: api.py:39
msgid "API key is required"
msgstr "API 키가 필요합니다"

#: dialog_events.py:162
msgid "Background Removal Error"
msgstr "배경 제거 오류"

#: dialog_threads.py:116 dialog_threads.py:119 dialog_threads.py:135
#: integrator.py:189
msgid "Background Removed"
msgstr "배경 제거됨"

#: api.py:106
msgid "Background removal complete!"
msgstr "배경 제거 완료!"

#: dialog_gtk.py:154 dialog_threads.py:171 dialog_threads.py:192
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: dialog_threads.py:44
msgid "Cancelling..."
msgstr "취소 중..."

#: dialog_gtk.py:133
msgid "Create File"
msgstr "파일 생성"

#: dialog_gtk.py:129
msgid "Create Layer"
msgstr "레이어 생성"

#: dialog_events.py:75
#, fuzzy
msgid "Create New Image"
msgstr "레이어 생성"

#: dialog_gtk.py:192
#, python-brace-format
msgid "Create a new image file with background removed from '{layer}'"
msgstr "'{layer}'에서 배경을 제거한 새 이미지 파일 생성"

#: dialog_gtk.py:194
#, python-brace-format
msgid "Create a new layer with background removed from '{layer}'"
msgstr "'{layer}'에서 배경을 제거한 새 레이어 생성"

#: dialog_threads.py:114
msgid "Creating new image file..."
msgstr "새 이미지 파일 생성 중..."

#: dialog_threads.py:129
msgid "Creating new layer..."
msgstr "새 레이어 생성 중..."

#: dialog.py:50 dialog.py:91 dialog_events.py:66
msgid "Current Layer"
msgstr "현재 레이어"

#: api.py:93
msgid "Downloading result..."
msgstr "결과 다운로드 중..."

#: dialog.py:23
msgid "Dream Background Remover - AI Background Removal"
msgstr "Dream Background Remover - AI 배경 제거"

#: dream-background-remover.py:56
msgid "Dream Background Remover..."
msgstr "Dream Background Remover..."

#: dialog_gtk.py:77
msgid "Enter your Replicate API key..."
msgstr "Replicate API 키를 입력하세요..."

#: dialog_threads.py:148
#, python-brace-format
msgid "Error processing result: {error}"
msgstr "결과 처리 오류: {error}"

#: dream-background-remover.py:98
#, python-brace-format
msgid "Error running Dream Background Remover: {error}"
msgstr "Dream Background Remover 실행 오류: {error}"

#: api.py:103
msgid "Failed to convert result to image"
msgstr "결과를 이미지로 변환하는데 실패했습니다"

#: dialog_threads.py:123
msgid "Failed to create new image file"
msgstr "새 이미지 파일 생성 실패"

#: dialog_threads.py:139
msgid "Failed to create new layer"
msgstr "새 레이어 생성 실패"

#: api.py:71
msgid "Failed to export image data"
msgstr "이미지 데이터 내보내기 실패"

#: dialog_gtk.py:93
#, python-brace-format
msgid "Get your API key from <a href=\"{url}\">Replicate</a>"
msgstr "<a href=\"{url}\">Replicate</a>에서 API 키를 받으세요"

#: dialog_events.py:97
#, fuzzy
msgid "Hide API key"
msgstr "API 키 표시/숨기기"

#: dialog_events.py:128 dream-background-remover.py:80
msgid "Invalid layer dimensions. Please select a valid layer."
msgstr "잘못된 레이어 크기입니다. 유효한 레이어를 선택해 주세요."

#: dialog_threads.py:131
msgid "Layer"
msgstr "레이어"

#: api.py:114
msgid "Logs"
msgstr "로그"

#: api.py:111
#, python-brace-format
msgid "Model error: {error}"
msgstr "모델 오류: {error}"

#: dialog_threads.py:126
msgid "New image created with background removed!"
msgstr "배경이 제거된 새 이미지가 생성되었습니다!"

#: dialog_threads.py:142
msgid "New layer created with background removed!"
msgstr "배경이 제거된 새 레이어가 생성되었습니다!"

#: api.py:59
msgid "No drawable provided"
msgstr "그리기 가능한 객체가 제공되지 않았습니다"

#: dream-background-remover.py:68
msgid "No image available. Please open an image first."
msgstr "사용 가능한 이미지가 없습니다. 먼저 이미지를 열어주세요."

#: api.py:99
msgid "No image data in API response"
msgstr "API 응답에 이미지 데이터가 없습니다"

#: dialog_threads.py:99
#, fuzzy
msgid "No image data received from API"
msgstr "API로부터 출력을 받지 못했습니다"

#: dialog_threads.py:52
msgid "No layer available for background removal"
msgstr "배경 제거에 사용 가능한 레이어가 없습니다"

#: dialog_events.py:124 dream-background-remover.py:73
msgid "No layer selected. Please select a layer to process."
msgstr "선택된 레이어가 없습니다. 처리할 레이어를 선택해 주세요."

#: api.py:91
msgid "No output received from API"
msgstr "API로부터 출력을 받지 못했습니다"

#: api.py:65 api.py:78 api.py:88 api.py:94 dialog_threads.py:155
msgid "Operation cancelled"
msgstr "작업이 취소되었습니다"

#: dialog_gtk.py:123
msgid "Output Mode"
msgstr "출력 모드"

#: dialog_events.py:120
msgid "Please enter your Replicate API key"
msgstr "Replicate API 키를 입력해 주세요"

#: dialog_events.py:137
#, fuzzy
msgid "Preparing image for background removal..."
msgstr "업로드를 위해 이미지 준비 중..."

#: api.py:64 dialog_threads.py:81
msgid "Preparing image for upload..."
msgstr "업로드를 위해 이미지 준비 중..."

#: api.py:87
msgid "Processing image..."
msgstr "이미지 처리 중..."

#: dialog.py:136 dialog_gtk.py:174 dialog_gtk.py:236
msgid "Ready"
msgstr "준비됨"

#: dialog_events.py:77 dialog_gtk.py:159
msgid "Remove Background"
msgstr "배경 제거"

#: dialog.py:94
#, python-brace-format
msgid "Remove background from '{layer}' and create a new image file"
msgstr "'{layer}'에서 배경을 제거하고 새 이미지 파일 생성"

#: dialog.py:96
#, python-brace-format
msgid "Remove background from '{layer}' and create a new layer"
msgstr "'{layer}'에서 배경을 제거하고 새 레이어 생성"

#: dream-background-remover.py:52
msgid ""
"Remove backgrounds from images using AI. Choose to create a new layer in the "
"current image or generate a new image file with the background removed."
msgstr ""
"AI를 사용하여 이미지에서 배경을 제거합니다. 현재 이미지에 새 레이어를 만들거"
"나 배경이 제거된 새 이미지 파일을 생성하도록 선택하세요."

#: dialog_gtk.py:70
msgid "Replicate API Key"
msgstr "Replicate API 키"

#: api.py:118
#, python-brace-format
msgid "Replicate API error: {error}"
msgstr "Replicate API 오류: {error}"

#: api.py:36
msgid "Replicate package not installed. Please run: pip install replicate"
msgstr ""
"Replicate 패키지가 설치되지 않았습니다. pip install replicate를 실행해 주세요"

#: dialog_events.py:101
#, fuzzy
msgid "Show API key"
msgstr "API 키 표시/숨기기"

#: dialog_gtk.py:86
msgid "Show/Hide API key"
msgstr "API 키 표시/숨기기"

#: dialog_gtk.py:106
msgid "Source Image"
msgstr "소스 이미지"

#: dialog.py:53
#, python-brace-format
msgid "Source: {name} ({width}×{height}px)"
msgstr "소스: {name} ({width}×{height}px)"

#: api.py:121
#, python-brace-format
msgid "Unexpected error: {error}"
msgstr "예상치 못한 오류: {error}"

#: api.py:77
msgid "Uploading image to Replicate..."
msgstr "Replicate에 이미지 업로드 중..."
